/* 
  Localizable.strings
  Groove

  Created by C-ty on 2015/1/6.
  Copyright (c) 2015年 Cty. All rights reserved.
*/

// Settings  => zh-Hans
"Settings" = "设置";
"TempoListName" = "列表名称: ";
"MusicName" = "音乐名称: ";
"BPMFloatEnable" = "开启BPM小数点";
"ListRepeat" = "节拍列表自动重播";
"MusicPlayerOn" = "打开音乐播放器";
"DisableListWarming" = "(关闭列表播放器)";
"StartTime" = "开始: ";
"StopTime" = "结束: ";
"PlayWithMusic" = "节拍器与音乐一起播放";
"MusicReapeat" = "音乐自动重播";
"MusicSpeedHalf" = "音乐速度减半";
"PleaseSelectASong" = "请选择一首歌";

// Save Done and Cancel
"Save" = "储存";
"Done" = "完成";
"Cancel" = "取消";
"Edit" = "编辑";
"Add" = "新增";
"Delete" = "删除";
"None" = "(没有)";
"Edit: " = "目前: ";
"New: " =  "修改: ";
"(25 charactors max)" = "(最多输入25个字)";

// Alert
"Selected Warming" = "警告";
"No Selected Item" = "没有选择任何项目";
"OK, I know it." = "好, 我知道了";

"Name Error" = "名字错误";
"No Name !!" = "没有输入名字!!";
"Name is too long, it can't over 25 character." = "名字太长, 不能输入超过25个字";

"Too many tempo items" = "太多节拍";
"You can't add more than 20 tempo items in one tempo list !!" = "每个节拍列表只能设20种节拍 !!";
"Too many tempo lists" = "太多节拍列表";
"You can't add more than 20 tempo lists !!" = "只能最多拥有20组节拍列表!!";